小花勁？

小花有咩咁勁
果兩球
第一果唔計
第二球廸基亞送大禮

咁仲有咩勁？

四強對利記 先講
對英超榜首一定入唔到波

獌只係英超中游隊
贏 無咩大不了

兩球負碌，下半場隱形
小花成世都只係死好命

對暴聯呢啲弱隊就刷數據

好命
加上有成隊波 幫佢